歐洲球隊排名2017-18

爺爺英超第二

利入決賽都拉唔到分

馬體會

多蒙特咩事排咁高

係咪累計？

阿仙奴第9
利物蒲第22

個ranking計5年，利記前幾年冇歐戰蝕晒

西維爾多得歐霸

狼堡都有38

15歐霸8強, 16歐聯8強

西維爾盃亞軍

費倫點解釋

年年入歐聯小組掛

psg憑咩咁高

3弟垃圾蝗就算啦,扮乜嘢

五年喎,即係由2013-14開始

13-14: 謝跣腳(無歐洲賽)
14-15: 羅渣士第三季(歐聯分組賽第三,霸氣盃32強出局)
15-16: 高daddy季中接手(霸氣盃亞軍)
16-17: 英超四弟(無歐洲賽)
17-18: 好大機會又係歐聯亞軍

中間有兩季無歐洲賽踢咪蝕哂囉

講到好似個排名係鍠自己整咁

16如果唔係巴利食春藥應該踢走左皇

爺爺好波 哥帥之後就係佢

唔係次回合阿朗戴帽咩

呀朗個陣唔係傷左咩
淨係記得個年皇好撚-6

牙朗帶帽呀 又係保送？